hello tsla,今日有冇可能上400$？

老母麵put左
應該要起飛

本來有，依家無

咪開post 靜靜地上600架啦

支持

無可能

已上$400